麗港城大叔叫囂「我哋好恰呀？」 即被警方帶走！ 樓上有居民：「黑警死全家～」

佢地唔同班劏房戶任你搞

居民

李大導演呢

記得帶帽

立即唔洗隔離同強制檢疫

lm

麗港城咁勇？

阿叔已被警方帶入會所

如果D居民播願榮光會點

好勇猛

記住係genocide

【麗港城一男子被警員帶走】

暗角

佢30座

拉左一人涉嫌犯辱警罪

啊叔「成功突破隔離

Send 比蘋果

叔叔

6成黃票區嚟

係，好好恰

係明恰你

好波

又聽到

黑~警~死~全~家家家家家家~~~~~~~

你~老~婆~係~水~砲~車

好勇

全部黃到爆架喎

中鏟手足

呢個呀叔似熱狗

8.31打死人

中產黃區checklist
太古城✔️
麗港城✔️

即刻唔駛隔離，全部捉番去差館

班狗真係死全家架噃

阿叔將會俾人打一身 或者藏有攻擊性武器

再表現多一次火唔辣到肉

橫掂今日都三十一號 不如就……

麗城好黃

封邨係為咗阻隔傳播鏈，而家班狗拉鳩一個居民走，將傳播鏈連埋去狗車同狗屋，係乜玩法？唔會懷疑阿叔明知自己可能中招而玩嘢？

成班連登仔失晒憶成日話邊區多藍絲抵比人封

麗港城快d開城投降
否則我飛虎大軍破城男女老幼雞犬不留

李大導係咪街坊？

樓上唔好掟嘢落去狗車度 好危險㗎

證明係為政治目的

講句野都要帶走。

黑警犯眾憎

2011年8月，中國國務院副總理李克強訪問香港，期間在九龍東麗港城進行家訪，一名身穿印有「平反六四」T恤的男子被人抬走。期間有警務人員阻撓記者拍攝，刻意阻擋鏡頭，輿論譁然。曾偉雄在立法會上解釋事件，這樣說：「該名警員目睹一個「黑影」在旁閃過，該名人員於本能反應下以手擋駕，手卻「卡在」攝影機上，而非刻意阻擋記者的鏡頭。」

即係話比你聽封區係假囉

真喺危險嘅班狗唔會行得咁入又唔著保護衣

識叫緊係係屋企窗口叫

屌

【警方協助麗港城封區行動 一男士被指大叫被拉入會所】

政府在今晚（31日）約 7 時突然發公告，宣佈封鎖麗港城第五及第七座為「受限區域」，警方協助封區行動。期間有男士在麗港城五座外不斷大喊，有警員及後把他帶到會所內，並在會所外拉起封鎖線、要求記者離開，不准拍攝。

據現場消息指，該男士先後高叫「做Show」、「五座加油」、「佢當你地係白老鼠」等語句。

若封14日就買定箱樽裝啤酒飲喇

手足好波整到個封區有幾難睇得幾難睇

有腦仲會做狗？

又真係幾好恰

訓咗無留意，辱警罪最高刑罰係幾多碌？

麗港城好黃

kindly remind

麗港城係大比數贏西環契仔既契弟

啲狗唔係好驚肺炎著到董太咁嘅咩？點解今次咩都冇？

等港共封得咁爽

有三四日無新case，真係驗黎托

好恰過窮撚先

千祈唔好播願榮光歸香港

SDU出動攻打麗港城
武力鎮壓、TG放題
香港英姿揚威國際

其實有街坊係好撚黃

20190806
麗港城街坊助示威者回家

記得熄燈，叫完唔使睇效果
窗口45度反射已經夠，唔使篤個死人頭出去ga

無錢交電費

推

柒婆同班狗官仲敢落區巡視就知所謂既疫區係假象啦

大叔
無畏無懼
祝福無事平安回家
關注

黑警死全家幾分幾秒

開始恰中產

有個藍到黑同事住呢座

班狗肯定發撚晒癲

一早要叫啦

xx死全族！

阿叔勇

舊樓、私樓都試過，下次應該會試村屋

唱肥媽

7.21唔見人
8.31打死人
10.1槍殺人

南邊圍: Hello

香港冇辱狗罪的

有冇link?

殖民地政府就係唔敢一次封全港，而家逐區封等你好似連登仔咁食花生當玩唔關自己事，覺得好好笑，等土共慢慢玩死港豬

向麗港居民敬禮！！！

村屋點封 咁多路走

港共記得好清楚

辛辛苦苦上車做業主交咁多管理費
係自己屋苑大叫都要俾黑警拉

北角嘛 想屌班人好耐
根本封邊度都唔應該 你估真係關疫情事咩

屌佢老味 自己個檔有事仲想周圍去

又係到自己奶先企出黎

下個到太古城

我諗太古城D人依家應該撒走緊
人去樓空

黃埔花園 is next, 鍾x 倫親自黎封可能

一定啦
呢家係政治任務行先
殺人等行為都企埋一邊

太古>>>>>>麗港

erer sir好似住太古

麗港城私人地方 如何「公眾地方行為不檢」？

原片叫咩名

你笑乜撚嘢

一陣俾黑警打到say sorry

佢跑得快 d 定上次個隻狗跑得快 d?

同問 睇咗好耐都聽唔到

你又知佢第一次企出嚟？

中產區係唔同啲

捉人入隔離區
即係封區唔係因為入面有疫情啦

Push

大家都知道帶走左阿叔之後，班狗既對白

膠官落場明顯假啦 封區搵武肺為名 監控為實

手足

大導演

原來黑影論已經係10年前

一定要反抗！！
鬧爆死黑警
屌9習近平

進化左做黑警論

我諗可以屈到終身

黑警死全家

係啊 香港人真係好恰

有犯法咩痴筋

阿叔去咗觀塘警署 希望佢冇事

將麗港城全城鏟起送中

41:43

黃埔花園全部街道都係私人地方
居民係樓下一樣拉非法集結

黑警死全家話公眾入得去既就係公眾地方

唔該巴打

講真話嬲豬呀。繼續屌柒你

45:11

癡撚線

人地有支炮，點恰你都得

封邊區 全民就去邊區

未立 不過睇你鍾意下面邊樣

抗拒警務人員執法？
襲警？
公眾地方行為不檢?
599G?

你老婆係水炮車

Lm

中產阿叔手足

感受一下中國共產黨鐵拳

大叔有年齡護體, 冇事嘅

中產區 點會唔黃

乜撚野今晚傳說對決

乜你地真係信為防疫架？

呢個真 投票個日我聽到成班老豆話

唔洗急 ～等啲藍絲投哂先~

21:23都有

全部人掉嘢落街爆黑警缸啦

阿叔好波

求片

而家唔洗解釋啦 塊遮醜布都被揭走

你係咪黃 關你有唔有錢咩事

黃田

正

被打完仲要食襲狗罪

公屋劏房多廢老/蝗

未有呢條罪

識玩梗係播國際歌㗎喇

叫又唔得?

你 老 婆 係 水 炮 車 ～～～

班狗即刻衝上樓

好波！

有冇議員律師跟

我印象麗港城個議員8千幾票當選

定6千幾... 總之係高票

班狗究竟係執行緊命令定搞私怨？

鬧兩句班死黑警就捉人？

垃圾唔夠膽上樓捉人

班差佬真係好撚鬼祟，唔敢公開執法，係要帶人去暗角

依位叔叔肯企出黎 鳩鬧都型啦

來啊，有種拉撚哂所有人

根本就係軍管演習

仲分派系

開心完咪算囉，仲要睇反應？記住留精不留情！

有乜問題？

就算係熱狗，佢講ge野完全正確

如果佢無做強檢，就去篤灰！

自己把關不力，禍港央民仲係到作威作福，小你老母西，抵死全家！

真係有人信封城係為防疫

一律國安法處理

成班老豆

咁咪得
你嘈乜柒？

應該放d 人去黃色經濟圈播毒，清靜曬

李克強家訪 麗港城

李嘉誠請好多打手對抗TVB抵制師，連登仔去曬邊？

因為連啲狗都知道777做show

真係估班中產任你搞咩

有d似阿年個feel

中產都係黃嘅多

麗港城好波

當年李克強家訪 麗港城
係封鎖區有街坊專誠招呼

睇片陳恥俾人屌撚到走

777以為唐樓好恰 就去搞鳩班小業主 仲要禮拜日夜晚

點解高登討論區好似save hk 咁

條友做乜開始嗰陣唱歌

黃到

黑警好驚人講佢

三姓家性奴

至少可以肯定唔係住 3座, 5座

否則唔會專門封呢兩座

好唏噓

荒謬嘅嘢發生太多
搞到當時荒謬嘅事都已經唔係好記得

你哋冇做錯到又係幾時？

【陳肇始夜巡麗港城封鎖區 女士惡言：GET OUT ！】
政府今晚（31日）突襲封區藍田麗港城第五及七座，強制居民接受檢測。

約晚上十時許，食物及衞生局長陳肇始到場視察。期間有女士向她怒斥：「你引致記者過來，我感到很不安（unsafe），get out！」陳肇始則由始至終不發一言，沒回應記者提問。

她約 15 分鐘後在保安護送下離開，場面混亂。

詳細報道：
【九日內四度封區強檢 麗港城第5、7座列受限區域 成首個被封私人屋苑】

另看：
【警方協助麗港城封區行動 一男士被指大叫被拉入會所】

【居民聞封城感「O 嘴」 認為短時間內再檢測不合理】

【居民陳先生日前才接受檢測 昨天收到陰性結果 仍須再做測試】

【檢測完成 小妹妹向記者揮手】

攝：Sheryl Wong